3hk plan就快完，求轉plan

跟機上台重有幾個月就快完，想出8-10gb 4.5g全速plan, 求推介

Sales們會唔會有埋價錢參考，感謝！

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan